操你媽的雞掰啊岳x群，你媽尿尿的地方長菜花啊？挖操你爸放臭雞歪

你媽是雞

請問戇不群(會員#253005)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

拿三毛當狗更低俗

請正面回應，不要迴避問題，不要害羞

衲dee好波

屌撚死岳狗

老納終於講人話

嗱，衲Dee，呢鋪我就撐你喇